匯豐預計150元

市值？